保鑣太兇！IU「一個舉動」暖哭粉

由南韓女星李知恩（IU）主演的韓劇《德魯納酒店》日前迎來大結局，收視率也創下佳績，自7月首播以來，收視節節上升堪稱目前話題性最高的一部韓劇，近日，全劇組工作人員和演員們獲得獎賞，休假到泰國放鬆5天4夜，昨（8）日，結束了愉快的假期，「寵粉」的IU，除了特地帶名產送給接機粉絲之餘，走到車上途中也都和每個人打招呼和收下信件小禮，一看到保鑣太嚴肅，IU甚至輕拍他一下，示意他不要對粉絲太兇，如此暖心的舉動都讓粉絲們讚嘆不已。

為了有機會近距離目睹IU，不少粉絲早早就到機場等候，IU一抵達機場時，就吸引大批粉絲簇擁，親民的她，除了一個個收下粉絲遞上的禮物和卡片，聽到粉絲問問題，IU也都親自回應。

在一旁的保鑣，眼看著粉絲越來越多，場面稍微有點小失控，他放大音量嚴肅警告「請讓開，請讓開」。沒想到這時，IU先是抬頭看了一下保鑣，接著拍了他2下，隨後對方就露出燦笑，馬上改變口吻：「我們過一下～我們過一下喔～」IU對粉絲的疼愛，讓她被冠上「寵粉狂魔」的封號。

ㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠ

好想做佢保鑣

可以緊貼身體
食晒波餅

IU究竟有無整容？ 圖巴快答

屌 做保鏢都有得俾iu摸

我講有人信？

咁姐係有無

有，經手人係我

估唔到iu對fans都幾好

係

鄰家明星

我唔介意人肉包實IU保護佢

d保鑣有冇J過iu

我唔明點解有人J得落IU 明明又唔淫 反而想覧住佢就真

咪係 咁撚Q好想攬住一齊睇電視睇劇

真

佢話有整過皮膚 我估美白針同laser咁 其他冇

眼同鼻呢？

冇 不過佢瘦咗好多

眼我唔sure 但鼻一定有

冇啦

睇錯後面條女係iu

黎多張

到底IU係雙眼皮定單眼皮 定還是內雙

點解次次睇佢隻眼都唔同

內雙

係既咩

agger

我地成日咁樣做, 個身軟淋淋

iuuuuuu

真心j唔落，但好想攬下佢

iu做我女朋友就好了

對唔住 佢係我女朋友

一秒轉態 人見人愛

點解我見佢眼皮係反出來

淺雙眼皮，睇落冇咁老

下？ 關老唔老咩事

同埋咩叫淺雙眼皮

你

圖巴求指教

後面條女

淺雙眼皮咪姐係好淺既雙眼皮, 姐係唔明顯囉

d仔